點解top 既機師大部分都係鬼佬？？

華人做唔到top 機師

船長都係

點為之top

邊個話架，最Top既女機師全部都係華人。

top機師即係點?
民航機師有ranking架咩

因為鬼佬勁

我都想做

Captain 咪最top囉，但同一ranking之後仲分咩

Instructor
同埋caption都有 senior
四柴加粒星你見過未

Captain呢d係職級姐
我以為樓主話最top意思係技術最好咋

又借D意幫鬼佬打飛機

咁廚師都係喇